原來教材式防守就係一味縮同向後退

縮到對方無位扭

逗住型中場
逗住型中堅
呢啲騎尼野英超獨有

拿，未呀，仲未過到呀

痢狗又贏

逗住型中場一開始唔係講緊世一摩咩

喂羅拔臣死左去邊
同我搞掂佢！

縮撚埋入痢老母個閪度

我縮到入龍 睇你點過

所以仲未扭過雲迪克

點扭呀

下次企底線外面，睇下邊個過到

縮到去底線，睇你小花仲敢唔敢扭

球罰球就真係教材式喇

所以我不嬲都話vvd只係世二
懦夫雲先係世一，眼神守單刀，阿古路都射失啊

想當年都係同一招mark dembele 孫興民

殺雞焉用牛刀

下下標波咩 打機都唔會啦

Jurgen Kloop
我黎左魯營球場
點解matip gomez robertson fabinho 唔撚黎mark人?
你管理管到咁點x得!

12m?

對住英超d 9流前鋒咪Ok囉
唔係射高就射落個龍度
之前咁守斯素高咪又係J到仆街

不過公道d講，佢標波一樣死架喇

為左保任個記錄 可以縮到幾盡？

第2球成隊比梅西推到去 峨眉月 , 附近成3 個人都無一個標去
照計搵個標佢都要啦

係都matip 同對閘啦 VVD縮就搞撚掂

到時標失又會比人笑
總之係唔係都比人有位入架啦
鬼叫佢踢利物浦咩

個排吵世一摩值唔值拎金球麻

都唔係一下都唔標呀

聯場20場 clean sheet
輸一場比人
仲要係地上最強既巴塞
就即刻變左地底泥

話摩迪係逗住型嗰件白痴應該冇咩睇摩迪踢波
跑上跑落跑埋人哋嗰份都可以叫逗住中場

Ok
企定定等對手推順去射

冇位扭不過個波入撚左

咁都改到

on9
高普條傻鳩肯定冇睇過前人點守美斯啦
最少一個擔住 一個剷

完全唔標波係on9
去到禁區頂坐底都3條友睇住佢
就算標失第2個都應該好快補到位

我明明講緊佐真奴

巴迷D氣燄勁到挑哂成個英超機

第一球咬人so 係正前唔又唔mark
第二球眼神防守小花
廢到

系...駁吾刀

咁巴塞後防係幾多流？

bin完未

班柒頭真係起碼開左100個po

巴塞連奧力治都守唔到

逗住型小花